[腦已洗] sing hallelujah to the lord

sing hallelujah to the lord
sing hallelujah to the lord
sing hallelujah
sing hallelujah
sing hallelujah to the lord